售 aj11 space jam 10.5size 今日交收🤗🤗

請pm🤗

請留 email

放左未？
幾錢

$500